d 廢老成日話以前股災點點點 而家d股災真係好撚輕鬆

有晒put 俾你對沖

有幾難捱 ？

問題好似佢地買put都輸

講到以前冇put咁

不如你睇下 87、98、08 股災跌左幾多 % 先講，而家港股跌左 25% 都叫股災

股災輸錢即係買錯邊啦
put call 牛熊咪一樣
買錯邊都係輸
輸幾多就睇你用幾多身家去投資/機喇

未正式開始姐

正確使用衍生工具就唔會咁傷啦
好多人冇正股炒牛熊貪高貢捍當賭錢
輸身家咪係呢啲囉

利申輸身家

而家d消息太快啦
以前股災係d消息唔夠快，咁人沽你又沽，恐慌拋售

個個都話而家股災

以前股災係d消息唔夠快
而家d消息太快啦
，咁人沽你又沽，恐慌拋售

以前冇APP

銀行又唔係一人一部機

電話投又打唔通

2月頭見過50~60歲阿叔 巴士上面 一路喊一路同個中銀職員講話 打左成朝電話都打唔通

走唔到CALL 輸左3萬

心諗唔駛喊下話

3 皮野可能係佢身家